一人一樣矮仔都可以玩得好既運動

賽馬算唔算運動

不算吧

遊馬河🐴

爆旋陀螺

所有體操，溜冰，乒乓波。

同埋所有他首玩得叻ge運動都係la

藍球

無 永遠都有個高過你既叻過你

樓主190

藍球唔系運動牙Ching

冰壺

搖搖

人勁玩乜都勁啦-_-
樓主就係例子

overwatch la

捉Ｅ因

體操

我得174 籃球無問題

藍球點會唔係運動牙
身體對抗性吊打足球

系你老母 牙你老豆 籃你老味

系你老母 牙你老豆 藍你老味[/quote ]

你隊友覺得有問題....

yes 睇下隻james無冷氣暈左就知

收檔啦david仔